{
  "id_query": "23523519",
  "total": 13927,
  "total_current": 200,
  "max_score": 59.203762,
  "origin_question": "Làm sao để bật chát bong bóng message trên iphone 6 thế ad",
  "hits": [
    {
      "score": 30.534052,
      "id": "25617573",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone có bật đuợc bong bóng chát trên Messenger cả zalo đuợc không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Máy không có chức năng này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 22.97564,
      "id": "28815755",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để mở bóng chat messenger trên ip6 này đc",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc điện thoại  này không hỗ trợ bong bóng chat bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.11357,
      "id": "29906156",
      "field_search": "question",
      "question": "1/ Làm thê nào đê biết ip thật giả v ad?... 2/ lam sao mở bong bóng trò chuyện trên Zalo vs mess vậy?...",
      "answer": "Chào bạn,Về việc kiểm tra máy chính hãng thì bạn có thể sử dụng dây cáp để kết nối với máy tính có cài đặt itunes nếu như Intunes nhận diện được máy thì đó là sản phẩm chính hãng apple (iphone thật) bạn nha, iphone không hỗ trợ bong bóng chat bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.851528,
      "id": "21881985",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có bong bóng tin nhắn messenger và zalo không , chỉ cách làm",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc iPhone chưa hỗ trợ bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.04521,
      "id": "26938049",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi bật cái tính năng mini chát ở zalo trên ios như thế nào v ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc iPhone chưa hỗ trợ tính năng này bạn nha. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.855013,
      "id": "22045396",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để bật cái nút | > khoanh tròn màu cam trên fb cho android ad nhỉ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có nghĩa là ứng dụng Facebook của bạn không có biểu tượng mà bạn khoanh tròn đó đúng không bạn ạ ?Nếu vậy bạn hãy cập nhật phiên bản mới nhất của ứng dụng Facebook xem được không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.755161,
      "id": "20819726",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào để bật Wifi direct",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình có phải bạn muốn sử dụng tính năng  Airdrop phải không  để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé Nếu đúng như thông tin này, Bạn vui lòng bấm để tham khảo cách thao tác bạn nhé  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.647406,
      "id": "25526223",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone có bật đuợc mini chát trên Messenger và zalo không ạ?",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc iPhone chưa hỗ trợ bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.36662,
      "id": "20820058",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào để bật wifi direct",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc máy không hỗ trợ wifi direct bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.264767,
      "id": "30750711",
      "field_search": "question",
      "question": "làm thế nào để mua nhạc trên itunes store vậy ad",
      "answer": "Chào anh , Dạ anh cần có thẻ VISA , anh thêm thông tin thanh toán của tài khoản Apple ID trên điện thoại bằng thông tin thẻ VISA này , khi đó anh vào ứng dụng Music trên điện thoại và chọn bài hát mình muồn mua và thanh toán bằng thẻ VISA là được anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.105145,
      "id": "23543590",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi chỉ e mở bong bóng chat messenger cho ip6 đi ak",
      "answer": "Chào bạn,Dạ vấn đề này là do thiết lập mặc định của ứng dụng nên bên mình không có cách để giúp bạn được nha.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.686487,
      "id": "21318597",
      "field_search": "question",
      "question": "làm sao để có mục rocket trên fb vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Tính năng nút ‘rocket’ mới trên ứng dụng Facebook chỉ có trên một số người dùng nhất định vì còn đang trong giai đoạn thử nghiệm nhưng nó sẽ sớm được cập nhật trong thời gian tới bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.311361,
      "id": "31891311",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để bật chế độ lưới để chụp ảnh vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > camera > lưới > bật lên là được bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.091337,
      "id": "22066536",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để lấy lại mật khẩu icloud trên iphone vậy?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ bạn vui lòng tham khảo bài viết hướng dẫnđể lấy lại mật khẩu Apple icloud bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.31199,
      "id": "24532002",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để tải phim trên trang web về ip 6",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\", trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.265657,
      "id": "27259771",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để mua ứng dụng trên appstore?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cần có thẻ visa để thanh toán quốc tế và nhập thông tin thẻ vào thông tin tài khoản apple ID của bạn để thanh toán khi mua ứng dụng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.073862,
      "id": "30247423",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi để bật tính năng nhấc iphone lên sáng màng hình thì làm sao",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại này không có chức năng trên mà chỉ điện thoại iphone 6S trở lên mới có tính năng này anh nhé. Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.623924,
      "id": "29150610",
      "field_search": "question",
      "question": "Bật micro trên YouTube như thế nào",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.270419,
      "id": "29352335",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dùng ip 6 lock , làm sao để tắt âm chụp hình khi bật im lặng rồi ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn thử làm theo hướng dẫn từ bài viết này xem có hiệu quả không bạn nha: Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.248174,
      "id": "22965083",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sao điện thoại của mình trên ios 11 khi bật dữ Liêu đi động là nó tự động bật luôn Bluetooth vs wifi .làm sao để khắc phục vậy.vs wifi thỉnh thoảng tự động bật nữa",
      "answer": "Chào bạn,Máy bạn đang chạy IOS 11 phiên bản nào vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.922659,
      "id": "19599617",
      "field_search": "question",
      "question": "MÁy em tải trò chơi trên app store rất chậm làm sao để khắc phục đây ad",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại bạn không được tốt .Bạn kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.792336,
      "id": "27553610",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào để biết đuoc ipon 6 của mình bao nhieu gi hả ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể vào cài đặt > cài đặt chung > giới thiệu > dung lượng để xem dung lượng khả dụng của máy bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.742714,
      "id": "19675951",
      "field_search": "question",
      "question": "Cảm biến vân tay trên iphone 6 có cẩn phải bật sáng màn hình để sử dụng không ?,",
      "answer": "Chào bạn. Sản phẩm Iphone 6 sử dụng vân tay 2 chạm nên cần bật sáng màn hình để sử dụng vân tay bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.686373,
      "id": "31689632",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi có cách nào tạo bong bóng chat mesenger cho ip6 đc k ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là iphone không hỗ trợ bong bóng chat trên Messenger bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.598532,
      "id": "29536557",
      "field_search": "question",
      "question": "Bị như thế này làm sao vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi mình chưa hiểu rõ vấn đề của bạn. Bạn có thể thông tin lại rõ hơn về vấn đề bạn gặp để mình hỗ trợ bạn nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.503842,
      "id": "22439009",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào để đổi app việt sang app mỹ vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn chỉ có thể tạo tài khoản mới với khu vực là Mỹ thì mới được bạn nha, chuyển khu vực của appstore thì cần phải có thẻ visa để kích hoạt bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.488443,
      "id": "27602933",
      "field_search": "question",
      "question": "làm thế nào để tải Appvn+ về iphone 6 để tải ứng dụng không bị mất phí??",
      "answer": "Chào bạn Bạn có thể thao tác tương tự theo hướng dẫn  bạn nhé.  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.46554,
      "id": "31219508",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm cách nào để thay đổi âm báo gmail trên điện thoại iphone 6 32GB ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể vào cài đặt > Mail > Thông báo > anh chọn Gmail > âm thanh > rồi anh thay đổi nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.44217,
      "id": "22908204",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi làm sao để biết pin iphone của mình bình thường ak",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn có thể làm theo hướng dẫn \"\" để kiểm tra xem pin của bạn có bị lỗi không nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.101609,
      "id": "29241274",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để phản chiếu iPhone 6 32 GB lên tivi samsung",
      "answer": "Chào bạn Bạn có thể thao tác tương tự theo hướng dẫn  bạn nhé.  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.010109,
      "id": "20995219",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy iphone 6 32g trên lazada để bán có 7680000 đ là sao vậy",
      "answer": "Chào bạn,Thegioididong.com bán hàng chính hãng, bản quốc tế nên có thể giá sẽ khác với các hệ thống siêu thị khác bạn nhéThông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.961446,
      "id": "29338240",
      "field_search": "question",
      "question": "làm thế nào để lấy lại danh bạ đã sao luu vào icloud",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này thì bạn giúp mình đang nhập iCloud vào điện thoại sau đó vào Cài đặt > iCloud > Danh bạ bật lên để máy đồng bộ danh bạ nha lưu ý kết nối mạng phải ổn định nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.855612,
      "id": "25129195",
      "field_search": "question",
      "question": "Chuyển bài hát trên iPhone 6 khi nghe tai nghe thì làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn nhấn 2 lần liên tiếp vào nút giữa để chuyển bài hát bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.776101,
      "id": "19769888",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng iphone 6, mình muốn tải 1 file excel trên sarafi về đt thì làm thế nào ? ,",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tải từ trang web nào vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.660406,
      "id": "22470276",
      "field_search": "question",
      "question": "Bật cảm biến khi gọi áp vào tai nó tự tắt màn hình trên iphone 6 chổ nào vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 , cảm biến tiệm cận là mặc định chạy sẵn nên bạn không cần bật/tắt nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.64234,
      "id": "22397635",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi làm sao để coi ảnh của thư viện trên icloud ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trên máy tính bạn vào trang web iCloud.com > đăng nhập tài khoản iCloud của bạn vào > chọn Ảnh là thấy bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.59338,
      "id": "21727724",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi làm sao để tắt âm thanh chụp hình ạ. Iphone 6",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn gạt công tác tắt âm bên hông của máy xuống là tắt âm chụp ảnh được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.573923,
      "id": "27597603",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao tắt tự phát video trong facebook trên ip 6 này vậy ad giúp với",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể vào Facebook > chọn biểu tượng ba dấu gạch ngang > cài đặt và quyền riêng tư > cài đặt > video và ảnh > tự động phát > chọn không bao giờ bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.552528,
      "id": "23257445",
      "field_search": "question",
      "question": "chào ad làm sao để cập nhật IOS 11.0.3 ah? thank",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại nếu cập nhật thì sẽ lên thẳng bản mới nhất chứ không lên bản 11.0.3 bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.434294,
      "id": "21421287",
      "field_search": "question",
      "question": "Ah con 6plus của em nó bị bóng mờ ko thấy j cả thì phải làm sao hả ah",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình thông tin cụ thể tình trạng máy bạn đang phát sinh hoặc chụp lại màn hình máy để bên mình hỗ trợ giúp bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.413381,
      "id": "29249574",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình họ gọi đến với tin nhắn mess không có âm thanh thì làm sao để bật lên ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn giúp mình gạt cần âm thanh bên trên nút tăng âm lượng về phía màn hình máy,sau đó thử lại xem máy có âm thanh chưa bạn nha. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.39032,
      "id": "21276527",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có camera khẩu độ chụp bóng tối là bao nhiêu z ad?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình kiểm tra khẩu độ camera trước và sau của máy là f/2.2 ạ, về phần chụp ảnh trong bóng tối thì theo mình thấy chất lượng ảnh ra ở mức chấp nhận được ạ, ảnh ra chưa sắc nét và đẹp bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.3577175,
      "id": "28729813",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để phân biệt 6s và 6 thường",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn lật mặt sau của máy lên mà thấy có chữ S thì đó là 6S bạn nhé .Không có là 6 thường nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.353915,
      "id": "27136891",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chụp trong bóng tối ánh sáng yếu có rõ k ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB chụp ảnh trong điều kiện thiếu sáng ở mức khá , ảnh khá chi tiết bạn nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.343659,
      "id": "28332608",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi làm thế nào để phóng to bàn phím ra tràn khi để màn hình ngang ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc là bàn phím trên máy là mặc định không thay đổi được ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.328339,
      "id": "21225599",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi làm sao để vừa chơi game vừa nghe nhạc trên zing vậy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng vào trong cài đặt của game tắt âm thanh , rồi mở zing mp3 xem được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.299334,
      "id": "24670970",
      "field_search": "question",
      "question": "Wifi tự độg bật lm sao để tắt v",
      "answer": "Chào bạn,Bạn đang dùng iOS 11 đúng không bạn. Nếu đúng thì bạn vào Cài đặt > wifi > rồi bạn tắt wifi mới được nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.280981,
      "id": "21528239",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi có phải tgdđ bán iphone 6 99k phải ko ạ trên fb nói thế",
      "answer": "Chào anhbên em không có chương trình trên ạ. Facebook trên không phải Thegioididong.com ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.280508,
      "id": "25231786",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi làm thế nào để tải game trong cửa hàng ngôn ngữ khác?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình tham khảo bài viết  xem sao bạn nhé.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.229966,
      "id": "19458573",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có chức năng đưa lên để bật không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc máy này không hỗ trợ tính năng đưa lên để bật bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.060703,
      "id": "24968551",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để hạ phân nềm nâng câp xuông dk ad",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn muốn hạ xuống IOS bao nhiêu để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.056051,
      "id": "18095712",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi bật chế độ cho phép tải nhạc qua 3g trên iphone như thế nào ak?",
      "answer": "Chào chị Lam,Nếu chị tải nhạc bằng ứng dụng Zing MP3 có thể cài đặt lại bằng cách  trên ứng dụng Zing Mp3> chọn 3 gạch (Mục 3 gạch góc trên bên trái màn hình đó ạ)  > chọn cài đặt > ở phần cho phép tải qua 3G > chị tick vào để bật là được.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.051768,
      "id": "26705071",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi bật sáng màn hình khi có thông báo trên huawei nova 2i sao.. Android 8",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì sản phẩm Huawei Nova 2i có led thông báo nha. Và đây là tính năng mặc định không hỗ trợ bật tắt bạn nhé. Nếu máy của bạn không thấy đèn led này sáng lên, Bạn vui lòng thao tác tắt các ứng dụng chạy ngầm  và khởi động lại máy xem có khắc phục được trường hợp này không bạn nha! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.045858,
      "id": "28510286",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi làm sao để hiện giờ trên màn hình khóa z iPhone z anh e bấm lộn j nên ra z rồi",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn thử cho khởi động lại máy để dữ liệu hệ thống được tự động làm mới lại và kiểm tra lần nữa xem sao bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.042622,
      "id": "20773374",
      "field_search": "question",
      "question": "làm thế nào để khôi phục lại danh bạ của đt iphone 6 khi thay đổi id apple ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này nếu các danh bạ bạn lưu vào iCloud cũ thì không thể khôi phục lại khi chuyển sang tài khoản khác nha. Bạn chỉ có thể trích File danh bạ từ tài khoản cũ để chuyển sang iPhone mới để nhập vào thôi ạ.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.992031,
      "id": "27488296",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi tại sao iPhone 6 lại để 2 giá là sao v",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện đang có khuyến mãi đặt mua online giá rẻ, anh có đặt mua với được ạ. Còn anh không đặt thì mua với giá thường ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.980713,
      "id": "27478097",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ad đt ip6 của e bin đuối quá làm thế nào để khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé: Tắt các ứng dụng chạy ngầm > Giảm độ sáng màn hình phù hợp > Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ... > Tắt nguồn và khởi động lại máy > bật tiết kiệm Pin bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.932837,
      "id": "26306550",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào để kiểm tra pin 5s ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu máy đã cập nhật iOS 11, bạn vào cài đặt > Pin > tình trạng Pin để kiểm tra Pin của máy bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.932837,
      "id": "23442476",
      "field_search": "question",
      "question": "Phải làm như thế nào để khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì máy bạn vẫn chưa nhiễm Virus bạn nhé. Đây chỉ là một dạng quảng cáo để giới thiệu ứng dụng, Khi gặp tình trạng này bạn có thể xóa tab trình duyệt xuất hiện quảng cáo. Sau đó có thể an tâm tiếp tục sử dụng sản phẩm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.877785,
      "id": "24796029",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho tui hỏi một tí làm sao để tải cloud movie phần mềm tải video cho iphone",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể tham khảo :  bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.85686,
      "id": "27237453",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để đổi về đc 2018.minh đang dùng iphone 6 ios 11.3.1",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn chạm vào phần ngày tháng năm sau đó vuốt chỉnh năm lại cho phù hợp nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.844252,
      "id": "18049252",
      "field_search": "question",
      "question": "A.D cho em hỏi làm thế nào để đem file nhạc vào trong itune để làm nhạc chuông",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thực hiện cài nhạc chuông từ nhạc MP3 theo hướng dẫn tại bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.793321,
      "id": "24782612",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi làm sao để nhập danh bạ từ sim ra ios vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > danh bạ > nhập danh bạ trên SIM bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.788389,
      "id": "28506506",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho e hỏi làm sao để sửa lỗi tìm kiếm không khả dụng trên appstore vậy a",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.728619,
      "id": "31205820",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 chơi PUBG bật HD dc ko AD",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 không bật HD trong Game PUBG bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.71019,
      "id": "25458091",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để tải ứng dụng về máy đc ad ơi? Tạo ID Là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể tham khảo hướng dẫn :  bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.703389,
      "id": "29580103",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn tắt âm mỗi khi ấn chụp ảnh trên iphone 6 thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn gạt nút bên cạnh máy xuống là được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.658847,
      "id": "24670895",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mìh hỏi sao wifi tự độg bật,lm sao để tắt",
      "answer": "Chào bạn,Bạn đang dùng iOS 11 đúng không bạn. Nếu đúng thì bạn vào Cài đặt > wifi > rồi bạn tắt wifi mới được nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.597733,
      "id": "19540640",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào để tắt tiếng khi chụp hình vậy?",
      "answer": "Chào bạnVới máy Iphone thì khi chụp hình bạn hãy để máy ở chế độ im lặng (Bạn gạt cần gạt ở bên trái của máy) thì khi chụp sẽ không có tiếng nha bạn.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.5763445,
      "id": "23053841",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iPhone tải game trên AppStore rất chậm khắc phục như thế nào",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại theo nhiều bạn sử dụng iPhone phản hồi thì tải ứng dụng trên kho AppStore ứng dụng tải về hơi lâu, nên đây không phải do lỗi từ máy của bạn. Bạn có thể kết nối máy với mạng wifi ổn định hơn, tải từng ứng dụng xem có tải được nhanh hơn không nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.555176,
      "id": "29671893",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi cách bật mạng 4g trên iphone 6 với ạ, em đăng  ký mà sao máy vẫn báo 3G ạ ...",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào cài đặt > di động > Tùy chọn dữ liệu di động >  Bật LTE > Chọn Thoại và dữ liệu là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.532066,
      "id": "22332864",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để kt độ trai pin cả iphone vậy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn tham khảo hướng dẫn tại bạn nhé. thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.529122,
      "id": "30699838",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi máy iphone 6 bị  e mình phá hiện trên màn hình \"iphone bị vô hiêu hóa\" mình vẫn nhớ mật khẩu nhưng giờ làm sao để hiện màn hình để nhập mật khẩu như bình thường được ạ?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên anh vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến anh nha. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.523212,
      "id": "25929325",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone báo chưa được sao lưu thì làm thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này có thể vài ngày gần đây máy bạn không có kết nối mạng nên không sao lưu được, bạn vui lòng kết nối máy với một mạng wifi ổn định để máy tiến hành sao lưu là được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.477552,
      "id": "25570104",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi làm sao lật úp để tắt màng hình cho ip6 vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 chưa hỗ trợ tính năng trên nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.4517355,
      "id": "20042055",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cách để KTra iphone 6 quốc tế khi đi mua máy cũ thì làm sao vậy Qtv,Bạn ơi cách để KTra iphone 6 quốc tế khi đi mua máy cũ thì làm sao vậy Qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với máy quốc tế chỉ cần lắp sim vào là lên sóng ạ; nhưng do công nghệ hiện nay có thể hàn sim ghép vào máy lock nên khó có thể phân biệt được; theo mình bạn nên mua máy đổi trả bên mình, hoặc tìm cửa hàng uy tín mua máy bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.445995,
      "id": "26803555",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho mình hỏi làm sao để lưu hình trên messenger người khác gửi cho mình về máy ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn chạm vào hình ảnh đó > bạn bấm Xem thêm > chọn Lưu ảnh là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.425147,
      "id": "29789559",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32GB này giá 5,990,000 thì xúc ngon , giá TGDĐ vẫn chát quá .",
      "answer": "Chào anh,Anh ơi sản phẩm bên em kinh doanh theo giá mà hãng đưa ra đó ạ, hiện tại sản phẩm đang có KHUYẾN MÃI : Giảm ngay 500.000đ còn 6.990.000₫ đó ạ. Nếu anh quan tâm anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực anh đang ở để bên em kiểm tra giúp anh xem còn hàng không ạ !!Mong nhận phản hồi từ anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.411629,
      "id": "19993871",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào ko để bị pin tụt nhanh ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với vấn đề hao pin bạn có thể tham khảo các cách sau bạn nhé:  Tắt các ứng dụng chạy ngầm khi không cần thiết, nếu có sử dụng các ứng dụng diệt virus, tăng tốc máy, ... bạn gỡ bớt nhé.  Giảm độ sáng màn hình phù hợp.  Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ...  Tắt nguồn và khởi động lại máy.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.331787,
      "id": "24588614",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi làm cách nào để thay đổi mã pin trên a7",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn muốn hỏi về máy A7 của Hãng nào bạn ạ ? Và mã PIN là khi mở máy yêu cầu nhập mật khẩu hay như thế nào ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.302511,
      "id": "29881995",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để cập nhật vậy ạ",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này vui lòng sạc đầy Pin , tắt chế độ nguồn điện thấp , sau đó cập nhật là được anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.259227,
      "id": "21872898",
      "field_search": "question",
      "question": "Tải game trên taptap.com như thế nào ad",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc Iphone thì hiện tại chỉ hỗ trợ tải ứng dụng từ appstore thôi bạn nhé, tải ở ngoài thì mình chưa có thông tin bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.258879,
      "id": "20088504",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ad, Cho mình hỏi tại sao máy mình không bật tắt được chức năng khử tiếng ồn trên ip vậy ạ. Nó bị mờ không bật được.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.252606,
      "id": "26587302",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để mua online ạ :v",
      "answer": "Chào chị. Chị có thể vào \"Mua ngay\" để mua hàng online hoặc chị để lại số điện thoại để bên em tạo đơn hàng cho chị.Mong hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.249029,
      "id": "24806223",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới lấy máy sao máy cứ tự động điều chỉnh độ sáng vậy add? Làm sao để hết tình trạng trên?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > thích nghi màn hình > độ sáng tự động > tắt đi bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.2426195,
      "id": "24252808",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào để mình có thể jailbreak máy hả anh",
      "answer": "Chào bạn,Dạ do việc can thiệp hệ thống máy( Jailbreak) hãng không cho phép nên bên mình không có thông tin cụ thể hỗ trợ cho bạn rồi ạ; rất xin lỗi và mong bạn thông cảm nha .Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.235145,
      "id": "30370365",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad oi cho em hỏi làm sao để biết ip chinh hãng hay nhái ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể làm theo hướng dẫn từ bài viết này thì sẽ được anh nhé:Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.229385,
      "id": "24878581",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi sao Camera của e bị loè hột thế? Bây giờ phải làm sao vậy",
      "answer": "Chào anh.Anh có thể mang theo sản phẩm đến Siêu thị Thegioididong.com để nhân viên bên em hỗ trợ kiểm tra cụ thể hơn giúp anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.165028,
      "id": "27901986",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn chụp màn hình hiện cả nút assistive touch để oai ạ phải làm thế nào ad",
      "answer": "Chào bạn Bạn có thể bấm và giữ 2 ( phím Nguồn và phím Home ) đồng thời khoảng 2 giây , sau đó bạn buông tay ra cùng lúc để chụp ảnh màn hình cho máy là sẽ có phím Home ảo bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.1257305,
      "id": "26905605",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mới mua ip6 32gb bên TGDD về dùng chưa được 2 tháng mà màn hình bị bong vậy phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.088007,
      "id": "30863913",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm s để tiết kiệm pin xài lâu hơn thế",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp máy tiết kiệm pin hơn bạn nha.Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.088007,
      "id": "19540118",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào để tắt tiếng khi chụp hình vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn gạt phím bên cạnh trái màn hình xuống để chuyển chế độ im lăng, sau đó vào chụp ảnh nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.060841,
      "id": "17777278",
      "field_search": "question",
      "question": "cách làm mờ thanh dock trên IP6 thì làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì máy không có chức năng làm mờ phần này bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.028878,
      "id": "21581623",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để cài nhạc chuông trên zing mp3 trên iphone 6 ạ",
      "answer": "Chào bạn, Với iPhone bạn phải tạo 1 nhạc chuông theo hướng dẫn tại mới dùng được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.006909,
      "id": "19586908",
      "field_search": "question",
      "question": "như thế là bị làm sao ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh vui lòng mô tả cụ thể hơn vấn đề anh đang quan tâm để bên em có thể hỗ trợ tốt hơn anh nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.006743,
      "id": "32674330",
      "field_search": "question",
      "question": "làm sao để nâng cấp ios 12",
      "answer": "Chào chị Dạ chị thao tác Cài đặt > cài đặt chung > cập nhật phần mềm để cập nhật cho máy xem sao chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.006743,
      "id": "20168963",
      "field_search": "question",
      "question": "làm sao để thanh toán bằng mastercard",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này để thanh toán bằng thẻ MasterCard anh cần có thẻ thanh toán ATM đó anh nhé. Để được hỗ trợ làm thẻ trên anh có thể đến ngân hàng để được hỗ trợ làm thẻ sớm nhất anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.003204,
      "id": "22165855",
      "field_search": "question",
      "question": "làm thế nào để thay đổi ngôn ngứ trên google đrive ạ và mún tải ảnh xuống từ google drive lm tje nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Ngôn ngữ trên Google Drive không thay đổi được bạn nhé. Bạn vào Google Drive > chọn vào ảnh muốn tải > nhấn giữ chọn Download nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.968076,
      "id": "21834584",
      "field_search": "question",
      "question": "Hướng dẩn mình sao lưu dử liệu trên iphone để lên ios đi qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Để sao lưu dữ liệu bạn có thể bấm  để xem bài hướng dẫn chi tiết bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.959628,
      "id": "31309308",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi làm sao để ẩn app?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn giúp mình làm theo  áp dụng cho máy bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.95946,
      "id": "24282665",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách bật biểu tượng nhắn tin mesenger trên iphone ntn vậy Qtv ?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn đề cập bong bóng chat như máy Android thì rất tiếc là iPhone chưa hỗ trợ bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.939065,
      "id": "31597087",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mk hỏi sao mk bật chế độ máy bay không bật đc wi fi zay ad",
      "answer": "Chào anh , Tình trạng này anh thử tắt điện thoại khởi động lại giúp em xem có khắc phục được không anh nhé. Nếu không được anh phản hồi tại đây em sẽ hỗ trợ tiếp cho anh . Mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.916549,
      "id": "20401498",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để thanh toán trực tuyến để đc giảm 1 triệu",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh có thẻ Master Card, anh có thể nhấn mua ngay và chọn mục thanh toán bằng thẻ Master card và làm theo hướng dẫn ạ!Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.847185,
      "id": "30897834",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mk hỏi giao diện fb trên ip 6 ios 11.4.1 là thế nào ah",
      "answer": "Chào anh ,Dạ em chưa hiểu câu hỏi của anh lắm, anh cần hỗ trợ gì anh vui lòng mô tả rõ hơn để việc hỗ trợ anh được chính xác hơn anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.800597,
      "id": "25322513",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua iphone 6 thì phải làm sao ạ. Giá 8.068.000 đ áp dụng như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị đặt mua sản phẩm online ưu đãi trên web là được chị nha , và nhận hàng từ ngày 19/02 (mùng 4 Tết ) - 26/02 chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.790104,
      "id": "26715690",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ngu. Máy này vẫn nguyên seal và bảo hành chính hãng ạ. Hay thế nào?? Mà giá chát thế ạ??",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB này là máy mới nguyên seal 100% đầy đủ bảo hành chính hãng ạ. Gía 6.990.000₫ của máy cũng khá phù hợp, thuộc tầm trung rồi ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.715912,
      "id": "21743356",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại iPhone 6 32GB  giá 8.990.000 có phải là hàng chính hãng không ạ? Làm sao để check ạ?",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại sản phẩm  iphone tại Thegioididong.com đều là hàng chính hãng mới 100% nguyên seal do APPLE phân phối ạ.Chị có thể kiểm tra trên trang  thông qua mã  số imei máy ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.703282,
      "id": "20218421",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để cài màn hình gọi",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thêm thông tin bạn muốn cài màn hình gọi cụ thể như thế nào để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.599258,
      "id": "23817369",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mục danh bạ trên iphone 6 bị mất phải làm dao",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể làm theo  xem có hiệu quả không nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.585795,
      "id": "21824310",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao trên icould làm bằng cáh nào vậy qtv?",
      "answer": "Chào anh VũHiện tại thì bên em nhận thông tin từ anh nhưng chưa hiểu lắm anh có thể nói rõ hơn để bên em hỗ trợ kiểm tra giúp anh nha Bên em chờ phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.527784,
      "id": "27877706",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi muốn đặt mật khẩu úng dụng trên iphone 6 làm sau v",
      "answer": "Chào bạn,Dạ iPhone thì chưa hỗ trợ đặt mật khẩu ứng dụng bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.521454,
      "id": "20454808",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi, mình mới mua iPhone 6 32 gb tại TGĐ. Muốn mở màn hình khoá thì phải nhấn nút home. Mình muốn đổi kiểu mở màn hình sang \"vuốt để mở khoá\" thì phải làm như thế nào. Mình thử các cách trên mạng nhưng không được.",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là không được bạn nhé, kể từ khi điện thoại iPhone được cập nhật lên hệ điều hành iOS 10 thì không còn chức năng vuốt để mở khóa nữa , bạn buộc phải nhấn nút Home để mở khóa nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.4966135,
      "id": "22653434",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao nó cứ cập nhập kiểu này mà không nâng cấp được lên nữa.... làm thế nào để lên được nữa ạ",
      "answer": "@Đoán: xem dùm em ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.476045,
      "id": "25929256",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoai em báo iphone này chưa được sao lưu thì làm thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp nếu bạn có sử dụng tài khoản Icloud thì bạn có thể tiến hành sao lưu dữ liệu lên icloud theo hướng dẫn  xem sao bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.455254,
      "id": "30126989",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi cách bật tính năng tự động xoá ứng dụng trên iPhone 6 ai .em cảm ơn",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh vui lòng vào Settings (Cài đặt) > General (Cài đặt chung) > iPhone Storage (Dung lượng iPhone) và nhấp chọn Enable bên cạnh tùy chọn Offload Unused Apps (Gỡ bỏ ứng dụng không sử dụng). Anh cũng có thể truy cập Settings > iTunes & App Store và bật hoặc tắt Offload Unused Apps tại đó là được anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.420029,
      "id": "26898435",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn coppy lời bài hát trên xing mp3 dán sang fb làm thế nào vậy",
      "answer": "Chào bạn,Ứng dụng zingmp3 không hỗ trợ copy lời bài hát bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.406378,
      "id": "26838497",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm cách nào để nhập mã giảm giá vậy ad",
      "answer": "Chào anh Hùng,Anh chọn \" Mua ngay \", trong thông tin giỏ hàng dưới tổng tiền sản phẩm có mục  \" sử dụng mã giảm giá \", anh chọn vào và nhận mã giảm giá anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.387987,
      "id": "20728603",
      "field_search": "question",
      "question": "Moi mua iPhone 6 được 4ngay  man hình bi bong mong tgdd khác phuc",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh hãy mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để các nhân viên bên em kiểm tra giúp và hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.381498,
      "id": "20335884",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để chat với quản trị viên",
      "answer": "Chào anh Tường,Không biết anh cần bên em hỗ trợ thông tin gì ạ, anh có thể để lại phản hồi ở ô bình luận để bên em có thể kiểm tra và hỗ trợ giải đáp giúp anh, anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.377698,
      "id": "29536573",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi mình chưa hiểu rõ vấn đề của bạn. Bạn có thể thông tin lại rõ hơn về vấn đề bạn gặp để mình hỗ trợ bạn nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.376984,
      "id": "25248944",
      "field_search": "question",
      "question": "làm thế nào để tôi biết hồ sơ của mình k đc xét duyệt",
      "answer": "Chào chị Hiện nếu chị đã xét duyệt online với công ty tài chính thì công ty tài chính sẽ gọi thông báo duyệt thành công hay không thành công với chị từ 4-24h chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.369104,
      "id": "30362903",
      "field_search": "question",
      "question": "Bật chế độ tiết kiệm pin trên iphone cả ngày có bị sao không  Nghe nói bị phồng bin có thật không",
      "answer": "Chào anh,Anh bật chế độ này cả ngày cũng không có ảnh hưởng gì nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.366492,
      "id": "30629976",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 của em khi nâng cấp ios 12 không có measure ạ làm thế nào để khắc phục ??",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vào Appstore tìm ứng dụng \"Đo\" tải về xem sao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.357189,
      "id": "30228157",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone của tôi mất tính năng phone icon gọi làm sao để khôi phục",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > dòng đầu tiên và kiểm tra lại xem có chưa bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.341811,
      "id": "29836915",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào Shop. E đang dùng Iphone 6 pb 11.4.1. Phần thích nghi màn hình - độ sáng tự động sao không còn bật tắt được nữa thế ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh bật tắt phần này không được thì máy có lỗi như thế nào vậy, để bên em hỗ trợ anh nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.336857,
      "id": "30203246",
      "field_search": "question",
      "question": "còn bán iphone 6 k AD .. nếu muốn mua trả góp thì làm như thế nào và trả trước bao nhiu",
      "answer": "Chào anh Hiện tại Iphone 6 32gb Thegioididong.com còn kinh doanh. Anh cần có chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe, mình đủ 20 tuổi để mua trả góp, anh tham khảo trả trước 2.247.000₫ (30%), trả mỗi tháng 910.500₫ (góp 6 tháng) lãi suất 0% của HomeCredit. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp mình. Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.332703,
      "id": "24775707",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để tắt thông báo cập nhật ios ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.305817,
      "id": "17440910",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi là iphone 6 là dùng touch id như trên iphone 5s hay giống như trên iphone 6s vậy",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 sử dụng cảm biến vân tay thế hệ đầu tiên giống iPhone 5s bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.297175,
      "id": "26467513",
      "field_search": "question",
      "question": "E quên mk trên iphon rồi giờ phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng tham khảo bài viết  xem có khắc phục được không bạn nhé  Lưu ý: dữ liệu trên máy của bạn sẽ bị xóa toàn bộ, và bạn cần phải nhớ mật khẩu icloud để đăng nhập vào máy nếu máy có tài khoản icloud bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.294792,
      "id": "30632395",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để tắt các ứng dụng chạy ngầm ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào Nhấn phím home 2 lần > vuốt lên để xóa là được bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.294792,
      "id": "20470226",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi làm sao để tắt âm camera ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn gạt phím bên cạnh trái của máy xuống để chuyển chế độ im lăng, khi đó chụp ảnh sẽ tắt tiếng nha bạn. Còn với iPhone bản Hàn Quốc, Nhật thì không tắt tiếng được nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.285102,
      "id": "30425732",
      "field_search": "question",
      "question": "A/c cho e hoi làm sao để đổi cột sóng iphone 6 plus thành 5 dấu chấm dc ạ.....",
      "answer": "Chào bạn, Dạ rất tiếc bên mình không hỗ trợ thông tin này ạ mong bạn thông cảm bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.272658,
      "id": "31052032",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để mở cái trong hình nền để sử dụng photo live làm hình nền v ạ",
      "answer": "Chào anh , Dạ phần này chỉ điện thoại iPhone 6S trở lên mới có còn iPhone 6 không có được anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.264904,
      "id": "28152912",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 16gb của em bật đèn pin lúc được lúc kh mà em đem lên hãng sủa lại đèn rồi mà giờ bật lúc đc lúc kh thì giờ phải làm sao đây QTV",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.208074,
      "id": "23461856",
      "field_search": "question",
      "question": "làm thế nào để tải nhạc về máy và cách thêm nhạc đó vào vivavideo",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể cắm điện thoại vào máy tính và dùng phần mềm iTunes , chép nhạc từ máy tính vào điện thoại , từ đó bạn dùng ứng dụng Vivavideo sẽ có nhạc cho bạn chọn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.18379,
      "id": "25216342",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để tải nhạc về máy vậy ad? Mình mới chuyển từ android qua ip còn lạ quá",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng vào cửa hàng AppStore tải phần mềm Zing Mp3 về sử dụng tải nhạc về máy nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.18379,
      "id": "19881258",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để chạm vào đt là đt sẽ sáng lên ạ . Nói cách khác là lắc đó ad",
      "answer": "Chào bạn,Máy Iphone 6 không có chức năng này bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.160647,
      "id": "19878882",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iPhone của em tải ứng dụng trên AppStore chậm quá vậy ad",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do kết nối mạng không được ổn định lắm nên bạn thử kết nối một mạng wifi nào khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.144625,
      "id": "27775016",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngắt wifi nhưng để tầm 6-7 tiếng là tự bật lại wifi. Iphone 6s 32gb mua 10 ngày.",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn đang sử dụng iOS 11 và tắt Wifi bằng control center thì 5 giờ sáng máy sẽ tự động bật Wifi. Đây là mặc định iOS 11, không phải lỗi bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.078495,
      "id": "29792800",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để xoá ios 12 beta vậy qtv",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này vui lòng thao tác tương tự theo hướng dẫn  để xóa anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.078495,
      "id": "29431404",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để cài rung khi nhấn phím ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này mình kiểm tra thì khi bạn gạt nút im lặng bên hông máy , khi bạn gõ tin nhắn chẳng hạn thì sẽ có âm thanh , chứ mặc định máy không có rung bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.071288,
      "id": "26838319",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm cách nào để nhạpa mã giảm giá vậy ad",
      "answer": "Chào anh!Dạ anh chọn vào \"MUA NGAY\", sau đó chọn \"Sử dụng mã giảm giá\" nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.062298,
      "id": "26569701",
      "field_search": "question",
      "question": "Sim môbi làm sao để nâng cấp lên 4G a",
      "answer": "Chào anh ! Dạ nếu anh ở khu vực TP.HCM anh có thể mang sim ra Siêu thị bên em hỗ trợ nâng lên 4G nha anh, phí 25.000đ nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.059161,
      "id": "17830332",
      "field_search": "question",
      "question": "lam sao để tắt rung khi tin nhắn đến trên fb mesage vay?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn vào ứng dụng Messenger > góc bên trái trên cùng có cái biểu tượng avatar của mình > thông báo thông báo trong messenger > rung > tắt bạn nhé .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.048333,
      "id": "23084224",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi làm sao để biết iphone còn zin hay đã bị tháo ra sửa chữa",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì tốt nhất nên mang sản phẩm ra trung tâm bảo hành rồi bên đó kiểm tra sau đó hỗ trợ anh nhé, đó là cách tốt nhất để biết được chi tiết sản phẩm thế nào đó anh ơiChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.045389,
      "id": "29502286",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để tắt thông báo cập nhật ios z qtv",
      "answer": "Chào bạn, Dạ bạn vui lòng cho mình xin thông tin phiên bản IOS bạn đang sử dụng trên máy để bên mình kiểm tra và hỗ trợ bạn tốt hơn bạn nhé.  Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.025581,
      "id": "19417466",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp làm hồ sơ nào nhanh nhất thế ad",
      "answer": "Chào anh! Trả góp thì làm hồ sơ của công ty tài chính FECredit có thủ tục đơn giản nhất. Còn thời gian duyêt hồ sơ thì tối đa 24h nếu làm online. Còn ra siêu thị thì  tối đa 3- 4h anh nhé. Nếu  anh cần hỗ trợ gì thêm, mong mình phản hồi để em hỗ trợ anh tốt hơn. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.02379,
      "id": "28425359",
      "field_search": "question",
      "question": "Giai pháp tiết kiệm dung lượng trên Ip thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn vui lòng tham khảo bài viết   bạn nhé  Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.02379,
      "id": "23256538",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn tải nhạc trên itunes thì phải làm sao ạ thưa QTV?",
      "answer": "Chào bạn,Itunes thì đa phần nhạc là bản quyền và bạn cần mua bạn nhé, bạn có thể sử dụng máy tính để tải nhạc ở cá trang web hỗ trợ tải miễn phí rồi sử dụng Itunes kết nối điện thoại với máy tính và đồng bộ nhạc từ máy tính qua điện thoại bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.01834,
      "id": "31847967",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chụp màng hình như thế nào ad",
      "answer": "Chào anh Anh tham khảo hướng dẫn Chụp màn hình iPhone không cần phím cứng  anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.010182,
      "id": "30964929",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi là có cái iPhone nào viền bóng không ạ hỏi tên ấy ạ không phải hỏi có kinh doanh không 😂 Cảm ơn ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện với sản phẩm Iphone thì cũng có các sản phẩm có viền bóng như X, XS, XS Max đó anh nha. Anh có thể  để tham khảo anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.923319,
      "id": "23477378",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao trong cửa hàng của iPhone bị thành tiếng Nhật r ad làm sao chỉnh lại",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn có thể làm theo hướng dẫn \"\" để thao tác nhưng để thay đổi lại sang Việt Nam thì bạn phải có thẻ VISA (thanh toán quốc tế) thì mới được nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.899868,
      "id": "20316024",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao sim trên iPhone nt gửi cho Sđt nào cung k dc z ad",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì không biết khi gửi tin nhắn đi thì máy có hiện thông báo lỗi gì không ạ. Nếu có thì anh có thể chụp lại màn hình lỗi và gửi cho bên em ở khung bình luận dưới để bên em có thể hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.890635,
      "id": "22843242",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của e nó bị khóa mật khẩu với vân tay điều quên hết thì e pải làm sao để mở nó ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể Restore lại điện thoại theo \"\"bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.830281,
      "id": "19771151",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mình vào tìm chát online mà không tìm đc vậy mấy ac QTV ,",
      "answer": "Chào bạn.Rất tiếc hiện tại website bên mình chưa hỗ trợ chat online bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.811312,
      "id": "26697865",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv ơi , điện thoại em mỗi lần đến sáng hôm sau khi có báo thức là nó tự bật wifi , khi em bật lên coi giờ thì nó cũng tự bật wifi luôn . làm thế nào nó không tự bật nữa ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt > Wifi > chọn tắt > khi đó bạn kiểm tra xem máy còn tự bật Wifi không bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.808937,
      "id": "28698522",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ứng dụng nào chạm sáng màn hình cho iphone k QTV ? E xài iphone 6 k có tính năng chạm để bật",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc không có ứng dụng nào như vậy trên iPhone bạn nhé. Máy không hỗ trợ tính năng này và không có ứng dụng nào hỗ trợ được ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.782499,
      "id": "24408935",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để ko phải cài mật khẩu khi mở khoá",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn vào Cài đặt > Touch ID và mật khẩu > Nhập mật khẩu > Mở khóa iPhone > Tắt đi nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.782499,
      "id": "19384437",
      "field_search": "question",
      "question": "làm sao để biết máy đã đăng nhập icloud chưa ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.773621,
      "id": "20915328",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV ơi. Làm sao để tải WWE 2K18 cho android đây ạ",
      "answer": "Chào bạn Tâm, Hiện trên CH Play có rất nhiều game và ứng dụng có mang tên WWE nên bạn vui lòng ghi rõ tựa của game để mình tìm kiếm giúp bạn nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.771852,
      "id": "24346326",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho e hỏi để khắc phục tình trạng tải game trên appstore của ip6 này thì làm s ạ Cứ tải thì nó bảo nếu ứng dụng này trên 150mb cần phải mở wifi mình mún tải 4G thì làm s ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu có thông báo này thì bạn bắt buộc phải dùng wifi mới tải được nhé. Nên bạn chỉ cần kết nối mạng wifi thì sẽ tải được game này nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.76422,
      "id": "29293601",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi, em đưa ảnh lên icloud và lỡ đăng xuất icloud thì mất toàn bộ ảnh. Làm thế nào để lấy lại ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn đăng nhập lại iCloud là có ảnh lại bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.749983,
      "id": "22044246",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 bh có thể chiến các game trên appstore k ad",
      "answer": "Chào anhIphone thì mỗi dòng sản phẩm đều được tối ưu hoá tốt với ứng dụng trên App Store nên máy có thể chơi tốt các game nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.746879,
      "id": "18269191",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ko tải dc ứng dụng trên appstore cách khắc phục làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn tải ứng dụng không được máy báo lỗi gì để mình giúp bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.726486,
      "id": "23265003",
      "field_search": "question",
      "question": "Vì sao iphone 6 plus của mình kiểm tra imei thì hợp lệ mà lại ko có cn 3D touch, liệu có phải hàng lậu ko , làm sao để cài 3D touch,Vì sao iphone 6 plus của mình kiểm tra imei thì hợp lệ mà lại ko có cn 3D touch, liệu có phải hàng lậu ko , làm sao để cài 3D touch",
      "answer": "Chào anh,Vâng ạ, iphone 6 plus không được trang bị 3d touch ạ, mà chỉ có dòng iphone 6s và 6s plus trở về sau mới được trang bị tính năng này thôi ạ, vì vậy anh yên tâm sử dụng máy nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.724035,
      "id": "31405744",
      "field_search": "question",
      "question": "Bữa e lỡ tắt làm mới ứng dụng trong nền giờ muốn bật lại sao ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi em chưa hiểu rõ câu hỏi của anh. Dạ anh vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể \"tắt làm mới ứng dụng trong nền\" là như thế nào vậy ạ ? Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.713397,
      "id": "25828436",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để chơi liên quân bằng ip6 ko hao pin nhanh",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tắt hết ứng dụng ngầm trước khi chơi để chơi đỡ hao pin hơn nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.6938,
      "id": "21176342",
      "field_search": "question",
      "question": "Theo ad Iphone 6 để hình nền gì đẹp nhất ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ theo em thì màn hình nền của iOS 10 mặc định là đẹp nhất đó anh ơiChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.665674,
      "id": "31818717",
      "field_search": "question",
      "question": "Trên iOS 12, muốn coi RAM đang sử dụng để biết mà tắt bớt app thì coi thế nào?",
      "answer": "Chào anh , Dạ RAM của iPhone được máy tự tối ưu toàn bộ nên không cần phải tắt bớt ứng dụng anh nhé. Trên máy cũng không có phần xem RAM trống ạ. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.640838,
      "id": "19396209",
      "field_search": "question",
      "question": "Tắt tính năng tự xoay màn hình ngang khi xem video trên Iphone 6 thế nào vậy ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vuốt từ mép màn hình dưới lên - bật khóa xoay bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.632559,
      "id": "27102428",
      "field_search": "question",
      "question": "LÀM cách nào để chỉnh độ phân giải khi quay video màn hình  bằng camera roll có sẵn trên ios 11 dùng để quay màn hinh",
      "answer": "Chào bạn, Với quay Video màn hình theo mình kiểm tra thì không hỗ trợ tùy chỉnh độ phân giải nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.585045,
      "id": "21112266",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 cập nhật lên ios 10.3.3 nếu để bình thường vẫn bật wifi qua đêm thì tụt khoảng 9-10% pin còn để chế độ airplane qua đêm thì tụt 3% có bình thường k vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 mặc dù bạn không sử dụng, nhưng máy vẫn cần Pin để duy trì kết nối mạng di động, hệ thống phần mềm và ứng dụng trên máy, nên vẫn sẽ tiêu tốn Pin và hiện tượng này là hoàn toàn bình thường bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.57136,
      "id": "25314083",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi cách khóa ứng dụng trên ios 11 cho iPhone 6",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, hiện tại với hệ điều hành IOS mình chưa tìm được ứng dụng hỗ trợ khóa các ứng dụng khác mong bạn thông cảm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.566492,
      "id": "29382430",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt e sao cứ che con là nó lại tối màng làm sao để tắt z",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn đang thực hiện cuộc gọi mà bạn che cảm biến thì màn hình của máy tối lại là bình thường bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.564584,
      "id": "18604776",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đến TGDD làm thủ tục trả góp 0 đồng nhưng nhân viên nói không có chương trình đó cho máy iphone 6 32g và nói iphone bắt buộc phải trả trước.  Mình có nói là trên web để như vậy mà và nhân viên nói trên web là chỉ để tham khảo.",
      "answer": "Chào chịTrường hợp này thì em xin xác nhận lại sản phẩm này được hỗ trợ góp lãi suất 2,2% của FE Credit trả trước 0đ để góp thì chị cần đủ 20 tuổi có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện nha chị. Chị có thể cho em số điện thoại để nhân viên bên em gọi lại tư vấn hỗ trợ chị đăng kí góp Online nha chịMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.553168,
      "id": "25813837",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi em củng nghe nhiều người nói bật nút home ảo lên hình như cũng làm máy hao pin đúng hông ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ việc bật phím home ảo không ảnh hưởng đến thời lượng pin bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.522333,
      "id": "24080294",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt iphon 6 cua tôi bị hiển thị bàn phím ẩn trên màn hình h muốn tắt phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi mình chưa hiểu rõ câu hỏi của bạn. Trường hợp này bạn vui lòng chụp lại màn hình gửi lại tại đây giúp mình. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.521286,
      "id": "27159855",
      "field_search": "question",
      "question": "- Em muốn tự động đăng nhập thì làm thế nào ạ AD ???",
      "answer": "@Long:ảnh đây ạ",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}